發現咗女仔通常啊男仔通常呀

牙

死番去5p

芽呀啊牙亞

Ar a

樓主好波
必須正皮支持

對住啲5p唔可以同情

吖

你咪a你

丫

Y

你係咪嫌棄我了

起咗雞皮 sorly

sorry law

I love u

Why sorry

太感動都唔洗起雞皮

豬皮嚟

成隻豬仔咁

bbg

好似認錯人